[
  {
    "id": 1,
    "question": "W ktorej wersji dodano End?",
    "a": "1.2.1",
    "b": "Beta 1.0",
    "c": "1.0.0",
    "d": "Beta 1.3",
    "answer": "c"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Jakie zwierzęta dodano \rw 1.19?",
    "a": "Kijanka i Zaba",
    "b": "Baran i Byk",
    "c": "Maly i duzy kangur",
    "d": "Nowy kot",
    "answer": "a"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Jaki byl glowny ficzur \rBetter Together Update?",
    "a": "Tryb co-op survival",
    "b": "Tryb zombie",
    "c": "Lokalny multiplayer",
    "d": "Mozliwosc grania razem na roznych urzadzeniach \r(konsola z kompem itp)",
    "answer": "d"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Ile trwa pelny cykl \rdnia i nocy?",
    "a": "10min",
    "b": "15min",
    "c": "20min",
    "d": "25min",
    "answer": "c"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Czego boi sie kriper?",
    "a": "Niczego",
    "b": "Obsydianu",
    "c": "Czikena",
    "d": "Ocelota",
    "answer": "d"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Od jakiego prawdziwego zwierzecia \rpochodzi dzwiek Ghasta?",
    "a": "Kota",
    "b": "Szczura",
    "c": "Mewy",
    "d": "Szynszyla",
    "answer": "a"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Ile kolorow moze miec axolotl?",
    "a": "3",
    "b": "5",
    "c": "6",
    "d": "8",
    "answer": "b"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Co sie stanie kiedy \r wiesniaka uderzy piorun?",
    "a": "Zamieni się w wiedźmę",
    "b": "Zmieni swój zawód",
    "c": "Po prostu umrze",
    "d": "Zacznie biegac po calej wiosce",
    "answer": "a"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Jaki byl pierwszy dodany mob?",
    "a": "Creeper",
    "b": "Zombie",
    "c": "Szkielet",
    "d": "Pajak",
    "answer": "b"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Jak trzeba nazwac owce \r zeby byla disco owca?",
    "a": "_JEB",
    "b": "_color",
    "c": "color_",
    "d": "_Jeb",
    "answer": "d"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Ile kosztuje duza margherita\r z al metro?",
    "a": "24zl",
    "b": "26zl",
    "c": "25zl",
    "d": "27zl",
    "answer": "c"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "Cena 500g klopsikow roslinnych ikea",
    "a": "21",
    "b": "19",
    "c": "22",
    "d": "20",
    "answer": "a"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "Najpopularniejszy film Zaborka (trucking)",
    "a": "Marchewka z alabamy",
    "b": "Gola baba pod prysznicem",
    "c": "Poznajcie moja corcie",
    "d": "Extremalnie Sniezna Zadyma w Wyoming",
    "answer": "c"
  }
]
